# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Model\Confirmation

## Parent: [\YooKassa\Model](../namespaces/yookassa-model.md)

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Model\Confirmation\AbstractConfirmation](../classes/YooKassa-Model-Confirmation-AbstractConfirmation.md) | Способ подтверждения платежа. |
| [\YooKassa\Model\Confirmation\ConfirmationCodeVerification](../classes/YooKassa-Model-Confirmation-ConfirmationCodeVerification.md) | Сценарий при котором необходимо получить одноразовый код от плательщика для подтверждения платежа |
| [\YooKassa\Model\Confirmation\ConfirmationEmbedded](../classes/YooKassa-Model-Confirmation-ConfirmationEmbedded.md) | Способ подтверждения платежа. |
| [\YooKassa\Model\Confirmation\ConfirmationExternal](../classes/YooKassa-Model-Confirmation-ConfirmationExternal.md) | Сценарий при котором необходимо ожидать пока пользователь самостоятельно подтвердит платеж. Например, пользователь подтверждает платеж ответом на SMS или в приложении партнера |
| [\YooKassa\Model\Confirmation\ConfirmationFactory](../classes/YooKassa-Model-Confirmation-ConfirmationFactory.md) | Class ConfirmationFactory |
| [\YooKassa\Model\Confirmation\ConfirmationMobileApplication](../classes/YooKassa-Model-Confirmation-ConfirmationMobileApplication.md) | Сценарий, при котором необходимо отправить плательщика на веб-страницу ЮKassa или партнера для подтверждения платежа |
| [\YooKassa\Model\Confirmation\ConfirmationQr](../classes/YooKassa-Model-Confirmation-ConfirmationQr.md) | Способ подтверждения платежа. |
| [\YooKassa\Model\Confirmation\ConfirmationRedirect](../classes/YooKassa-Model-Confirmation-ConfirmationRedirect.md) | Сценарий, при котором необходимо отправить плательщика на веб-страницу ЮKassa или партнера для подтверждения платежа |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney